旺角好多人派送中條例宣傳單張

今日路經旺角油麻地都見好多人排緊關於反送中條例既單張，無論我今日收幾多份我都會繼續收，佢地見到我收咁多都仲收，我再用眼神交流表示自己69一定會出黎，佢地都笑得好warm。
香港人 今次係最終一戰，亦都感受到大家士氣都好好，所以大家當日一定要出黎！加油！

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

收完再派！

大家好波

筲箕灣都有

有無個資訊平台可以整合下邊區係邊度派，趁仲有時間未正式通過可以搞到18區都有